細個有唔開心童年經歷既你入黎傾下計

唔知係咪父母本身就冇打算生我，加上由細到大都慣常將所有錯推哂我度，都所以都搞到個人成日好灰

成日都質疑自己個存在價值
都諗過試過好多正面方法，但個天生既悲觀態度令我覺得好似一條裂縫咁，唔知幾時就會一下子冧哂

我覺得父母諗唔諗住生自己係佢地問題
佢地生得我就要負責 人係為自己而存在 唔係老豆老母

搬走

信唔過人 信唔過愛情

自小老豆包二奶走左
老母信邪教傻撚左
好細個已經成日得自己一個
覺得世上冇人會關心自己，一有咩唔如意事就想死，覺得冇野好留戀
而加人大左習慣左，不過有時覺得自己好似冇曬情緒咁
而且下下要戴著假面具去融入社會好辛苦，唔想同人相處

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！